心寒！男童亂刀劈死阿媽 清理血漬冷靜呃外公

兩岸新聞

心寒！男童亂刀劈死阿媽 清理血漬冷靜呃外公

湖南沅江泗湖山鎮一名12歲吳姓男童，周日（2日）因吸煙被阻，用刀殺死陳姓的母親。內媒周五（7日）披露案中細節，指陳婦的死狀恐怖，雙手被人切下，頭部更被劈至血肉模糊。惟男童事後毫無悔意，不但清理現場來騙過外公，周三（5日）隨警方重組案情時竟還面露笑容，令人心寒。

報道提到，陳婦遇害翌日，鄰居發現她家的大門未如常打開，於是通知男童外公前去查看。男童為外公開門時，卻面色如常地表示：「我媽去外面了，沒在家。」

男童外公離開後覺得情況有異，偷偷從屋外窗戶望入睡房，赫見女兒橫死屋內，「女兒渾身是血倒在地上，雙手被砍斷，手腕裏的骨頭露了出來，頸子上有一道很深的傷口，頭皮血肉模糊，身上至少二十多道傷口。」

男童見事件敗露，試圖再為自己圓謊：「母親不是我殺的，她是自殺。」惟面對警方的連番問話，男童在無法解釋下，才悻悻然都承認殺害母親的事實。

有村民還透露，男童行兇後迅速把沾血的外衣換走，然後將菜刀丟進水塘，並鎮定地回應外公的質問；他隨警員回到現場時，還在樓下笑，臉上全無害怕表情，「大人們難以料到，這個12歲的孩子城府會這麼深」。

合乎蟈情

估啱 無難度

蝗虫仔咁細已咁撚恐怖

廢老唔劈得

無腦呢

中國嚟講，少年犯好似冇死刑，而且冇雞姦罪，男人被姦只當輕微傷處理，各位返去飲喜茶真係要小心為上😁

下次試下估省份

抵啦 食煙死全家

這就是中國男童

12歲應該唔使坐監

他只是個孩子啊

何止唔洗坐監
政府直情要招攬佢做城管, 日日去劈D 百姓
中共最喜歡冷血既人

呢種冷血程度 應該係病 大腦某種神經受損. 最好拎去打靶, 唔係真係死得人多.

文革咪要呢啲人才lor

螂性

唔出奇，睇開喜羊羊呢d 卡通嘅兒童

有冇食返支事後煙🚬

如果係自殺，應該先劈左手，之後一野劈落個頭到，再飛起把刀對凖個位劈埋隻右手。

真係劈左劈埋右

叻仔

應該要教多d依類支那仔殺佢地老豆老母 幫手除害

痴線

係咪用錯字
鎮定=城府深咩
仲講埋咩自殺呢啲弱智藉口 果然中國子民

無一個係可憐既

「女兒渾身是血倒在地上，雙手被砍斷，手腕裏的骨頭露了出來，頸子上有一道很深的傷口，頭皮血肉模糊，身上至少二十多道傷口。」

男童見事件敗露，試圖再為自己圓謊：「母親不是我殺的，她是自殺。

他還是個孩子呀

湖南人

滅左門邊有錢養自己 所以先留返外公條狗命咋

咁醒就唔會為支煙殺老母啦
睇怕都係老母搵錢，外公退休
而家好吖 食皇家飯

Hitman

他還只是個孩子啊

話有人入屋打劫事敗殺人唔得既？

真正劈左 劈埋右

阿媽有抑鬱症咋

識唔識中文
識清理現場 掉走把刀同衫仲講大話呃外公仲唔叫城府深？

譚真一.jpg

男童外公離開後覺得情況有異，偷偷從屋外窗戶望入睡房

其實我唔多明呢個舉動 正常覺得唔妥照計應該敲門問多次/入屋行個圈 點解要咁鬼祟𥄫隻窗？

知道唔妥梗係閃左人先啦
仲同佢留同一間屋？

即係殺埋自己？

無錯啦，確保安全先拉9呢條忤逆仔
阿公好波

佢就係覺得屋內有古怪，可能有事發生左 e.g. 有賊係屋內脅持緊佢阿媽
唔觀察清楚就貿貿然衝入去係你on9

他只是個孩子啊.jpg

你仲入屋就真係自殺啦

3公斤啞鈴搏殺人犯 俄少年為救母「頭骨全碎」

同呢個post相映成趣

不用分得那麼細

12歲食煙

佢既成長歷程應該見過更恐怖既野，先可以做到咁冷靜

即係佢已經feel到條靚仔隊淋咗佢阿媽咁恐怖 ？

活係支那，一定大把更恐怖野見過

已經唔係咩一時沖動咁簡單

唔死刑既話 只會再殺人

好撚恐怖

Norman Bates

都唔爭在殺埋外公啦

以為又係新北市

又唔係關於性愛 點解會以為新北市

係咪痴撚線 蝗國又好邊度都好 做得出咁既事都一定會有報應架！

謀殺案好難估喎

你估風化案 = 新北市

殺手，要從娃娃抓起

呢個係上等打仗良材
不過，應該要多謝電視台
咁冷血的情節，明顯電視劇毒教番黎！

他只是個孩子啊！

你們還有黨呀

爹親娘親不及毛主席親
呀！係香煙親

把刀掉左，如果唔係連外公都殺埋

成盆係血當佢無事

就不能讓讓小孩子嗎

有時間生 冇時間教
天生天養嘅結果
咁算唔算有仔送終

12 歲細路，唔識驚，可以對佢做d 咩，只有無奈

禾地胡南人唔可以衰比人睇